AI救世，問咩都答得到/兜得番嘅AI

好簡單
直接打一句俾AI
AI就會打番篇文俾你
大家當佢tree hole用又得
問生活/生意/抗爭建議又得

不過呢個係簡單版
有人同研發團隊合作
打兩行AI就寫咗本fanfic哈利波特出嚟

睇唔明英文，有無中文啊？

嘩！點解我讀書個陣冇哩D野

試吓睇呢個
佢用AI嚟寫金庸橋段

中小學雞抄功課神器

問感情又得
問點打倒支那又得
得咗

係咪開錯台

得咁短嘅

呢個有教學點自己整